有冇巴絲鐘意Lil Wanye?

垃圾都鐘意
反省下

Drop the world

差d負皮樓主

不過我懷疑你已經負皮咗

結他之神

Put your hands up

佢同Ariana bb首歌

咩歌

let me love you

叫佢做rapper真係影衰晒其他rapper

鐘意過佢嘅人都應該自卑下

btw大家覺得big sean同royce da 5'9 點

featuring 之神

pitbull先係 ok?

唯一聽過佢首how to love

正到呢